過左咁耐仲諗住同一個人

明明已經變左過客
就算唔係過客都唔會一齊到
想剷左佢嗰part記憶

閱

過多排就冇野架啦，時間耐左就唔會記得

3年時間
其實係生活上忙完一大輪之後就會無啦啦諗起佢

其實強烈懷疑實肥絲大隻係bot

唉